一人一個元朗小知識

呢個交通燈當馬路無車嗰時，一噤橙色嗰舊嘢，基本上係即轉燈
係豐年路輕鐵站同元朗警署中間條馬路

牛係當地交通工具 算唔算

餅叔

好多北姑

元朗公園以前係亂葬崗

本區人係唔會食b仔

與眾同樂街

所以有個塔

啲小徑兩邊仲有無人認領嘅骨灰瓶

今晚有無人去利群